Carpetas con recursos compartidos para las actividades vinculadas a los talleres virtuales roboticlaje 2020

Contine codigo de proyectos como
- https://www.arduino.cc/en/software
- https://www.simulide.com/p/downloads.html
- https://ardublockly.embeddedlog.com/demo/index.html